肥婆偷食肉亦是罪名

肥婆出街是件極壞事情
從來未察覺佢發臭汗腺
沒有郁 都有殺你的臭氣

因為啱音所以留名

鄭秀文咩

有4個肥婆偷偷負皮

你說我未能定時，令你每天跑步一次。

沒有bra 這對奶會塌下嗎

沒有bra 這對奶會塌下嗎
無野火都會溫暖嗎
無煙花一起慶祝好嗎

若愛戀 仿似戲劇那樣假
如佈景一切都美化
連相擁都參照主角嗎

你說我未能定時
令你每天跑步一次
我沒說出一句美麗台詞
是你心中一種缺陷定義
流進了眼角裡的刺

肥婆偷食肉亦是罪名
肥婆出街是件極壞事情
從來未察覺佢發臭汗腺
沒有郁 都有臭氣於身邊

為何苦不浪漫亦是罪名
為何總等待著特別事情
從來未察覺我語氣動聽
在我呼吸聲早已說明
甚麼都會用一生保證

沒有花 這剎那被破壞嗎
無野火都會溫暖嗎
無煙花一起慶祝好嗎

若愛戀 仿似戲劇那樣假
如佈景一切都美化
連相擁都參照主角嗎

你說我未能定時
令你每天歡笑一次
我沒說出一句美麗台詞
是你心中一種缺陷定義
流進了眼角裡的刺

為何不浪漫亦是罪名
為何不轟烈是件壞事情
從來未察覺我每個動作
沒有聲 都有愛你的鐵證

為何苦不浪漫亦是罪名
為何總等待著特別事情
從來未察覺我語氣動聽
在我呼吸聲早已說明
甚麼都會用一生保證

為何不浪漫亦是罪名
為何不轟烈是件壞事情
從來未察覺我每個動作
沒有聲 都有愛你的鐵證

為何苦不浪漫亦是罪名
為何總等待著特別事情
從來未察覺我語氣動聽
在我呼吸聲早已說明
甚麼都會用一生保證

點解我會好順口咁唱左你句野出黎